\newpage
\begin{center}
  {
    \textbf{
      КАЛЕНДАРНЫЙ ПЛАН ВЫПОЛНЕНИЯ\\
      ВЫПУСКНОЙ КВАЛИФИКАЦИОННОЙ РАБОТЫ
    }
  }
  
\end{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{l X}
  \textbf{Направление подготовки} & 09.03.01~-- Информатика и вычислительная\newline техника \\
  \textbf{Профиль} & Вычислительные машины, комплексы,\newline системы и сети \\
  \textbf{Факультет} & Компьютерных технологий и информатики \\
  \textbf{Кафедра} & Вычислительной техники \\
\end{tabularx}
\begin{flushright}
  Утверждаю\\
  Зав. кафедрой ВТ\\
  \doctorTech, профессор\\
  \rule{3cm}{0.4pt} \departmentHead \\
  \dataplaceholder
\end{flushright}
Студент \student \hfill Группа \textnumero 5305 \\
Тема работы: \themeLowercase\\
{\small
\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|c|}
  \hline
  \textnumero этапа & Наименование работ & Срок выполнения\\
  \hline
  1 & Обзор литературы по теме работы & 01.04.2019~-- 12.05.2019 \\
  \hline
  2 & Реализация деблокирующего фильтра для кодека H.264 с использованием MSA & 13.05.2019~-- 20.05.2019 \\
  \hline
  3 & Контроль качества ПО & 21.05.2019~-- 22.05.2019 \\
  \hline
  4 & Моделирование кодека на эмуляторе QEMU, сбор и анализ метрик & 23.05.2019~-- 25.05.2019 \\
  \hline
  5 & Оформление пояснительной записки & 26.05.2019~-- 07.06.2019 \\
  \hline
  6 & Предварительная защита ВКР & 10.06.2019 \\
  \hline
  7 & Защита ВКР & 17.06.2019 \\ 
  \hline
\end{tabularx}
}
\begin{center}
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    & & & \\ 
    Cтудент & & \hrulefill & \student \\
    % & & \\
    Руководитель & \candidateTech, доцент & \hrulefill & \advisor \\
    % & {\small доцент кафедры АПУ} & & \\
    % & & & \\
    Консультант & \candidateTech , доцент & \hrulefill & \consultantFormat \\
    % & {\small доцент кафедры ВТ} & & \\
    %& & & \\ 
  \end{tabularx}
\end{center}
